有咩知識/人生道理/人情世故 係書本學唔到

例如 坐人車要前座？